宜家仲有冇人會玩nds?

早幾日執屋見到部nds，想當初係咁叫老母買，點知買左年幾兩年就冇玩，玩返覺得好有回憶。

正啊

孖寶賽車

Cooking mana
超執刀

Mama*

任天狗

超執刀冇得輸

想用黎玩GBA果d game 但係玩太鼓玩到方向制壞左

而家有咩game好玩？

搭地鐵見到對面有兩個日本𡃁仔係度玩

隻r4死撚咗，得返隻Mario可以玩

我都有個制壞壞地
而家仲有冇鋪頭整？

真係要拎部機去 收機賣機做埋維修果d鋪睇下先知
如果宜家果d 3ds轉左零件就唔洗諗

Zoo keeper

細個第一次玩ARPG就係NDS隻靈光守護者，
過咁多年都搵唔到差唔多玩法既ARPG。
仲有以前打校隊同D隊友搭巴士去比賽果時，
一齊玩MARIO KART真係好正，好懷念

最近又玩返牧場物語 童年回憶

原始人

有冇人知邊度整機好 部機L R 制時靈時唔靈

係隔離post聽聞屯門利寶有間良心店，整到陳年舊機，仲要勁平

而家玩switch多
有部3DS 但我買來主要係玩牧場物語
不過買既係日機, 我又唔識日文
所以玩得唔盡興
玩左一排冇玩, 其他game都唔岩玩
但係switch個解像度高D, 又冇限區, 英日中都玩到
所以真係唔知有咩誘因要我玩返3ds

細個玩NDS 起碼玩左過百隻Game,即使好多係小遊戲都覺得好好玩,

而家有晒 PC,ps4, Switch 都無咩game 係好想玩

想買部嚟玩Mario
可以用R4真係
個人認為NDSL個設計係最靚仔

上星期係茶記見到個阿叔玩

我玩緊3DS都俾人問

3ds可以玩哂gba nds 3ds既game